"Goed, oh mijn vriend John!
Goed bedacht!
Echt, mevrouw Lucy, als zij dat is bedroefd in de vijanden die haar bezetten, is op zijn minst gelukkig in de vrienden dat hou van haar.
Eén, twee, drie openen allemaal hun aderen voor haar, behalve één oud Man Ah ja, ik weet het, vriend John; Ik ben niet blind!
Ik hou van jullie allemaal meer ervoor!
Ga nu."
In de hal ontmoette ik Quincey Morris, met een telegram waarmee Arthur hem vertelde dat mevrouw Westenra dood was; dat Lucy ook ziek was geweest, maar nu was gaat beter; en dat Van Helsing en ik bij haar waren.
Ik heb het hem verteld waar ik heen ging, en hij haastte me naar buiten, maar zoals ik zei, zei hij: 'Als je terugkomt, Jack, mag ik je twee woorden zeggen onszelf?
"Ik knikte als antwoord en ging naar buiten.
Ik vond geen moeilijkheid over de registratie, en geregeld met de lokale begrafenisondernemer om binnen te komen de avond om te meten voor de kist en om afspraken te maken.
Toen ik terugkwam, wachtte Quincey op me.
Ik zei hem dat ik hem zou zien zodra ik Lucy kende, en ging naar haar kamer.
Ze was stil slapen, en de professor was kennelijk niet van zijn stoel op haar afgekomen kant.
Van zijn vinger op zijn lippen leggend, verzamelde ik dat hij verwachtte dat ze al snel wakker zou worden en bang was om de natuur te voorkomen.
Dus ging ik naar Quincey en nam hem mee naar de ontbijtzaal, waar de jaloezieën werden niet naar beneden getrokken, en die was iets vrolijker, of eerder minder ongezellig dan de andere kamers.
Toen we alleen waren, zei hij ... tegen mij.
"Jack Seward, ik wil mezelf nergens in stoppen waar ik geen heb recht om te zijn; maar dit is geen gewoon geval.
Je weet dat ik van dat meisje hield en wilde met haar trouwen; maar, hoewel dat allemaal verleden en voorbij is, kan ik het niet helpen je toch angstig over haar te voelen.
Wat is het dat verkeerd is met haar?
De Nederlander - en een fijne oude kerel die hij is; ik kan zien dat gezegd hebbende, toen kwamen jullie twee de kamer binnen, die jullie moeten hebben _Andere_ transfusie van bloed, en dat zowel jij als hij uitgeput waren.
